其實啲女去迪士尼係咪一定要戴頭箍

要 正皮
唔要 負皮

戴

利申：無戴開

唔帶去黎做乜鳩

令女戴ok

戴唔好咩？

靚女帶乜都得㗎啦
豬西就

真認咩？

都係為打卡姐

咪係 貪佢焗咩

Cls 😂 去個廸士尼帶個頭箍都要開topic 批鬥。
樓主唔爭在開多個 「其實啲細路去廸士尼係咪一定要扮胡廸」啦on9 。

你真係毒撚到飛天😂😂

自己戴好過捉啲米奇影相

認同

樓主都係想睇女姐

排撚到佛誕

啲港女咪鍾意囉

要

依家入場送架

佢戴得幾好睇

唔戴，好嘥錢，又幼稚

同班細路爭餐死

完左十世啦

去過東京就明點解香港咁廢

食屎啦

真，絲打都覺好睇

未去過 個個都戴？

我去都戴

有棍絲

唔戴去黎把撚啊

女女9成

男人老狗帶乜

戴左當堂淫好多

講還講唔好亂貼

唔戴打唔到卡

帶條底褲上頭 咁樣好咩？

之前推到佢贏咗冠軍

你唔自動戴個man d 佢迫你戴個情侶款食多兩舊屎

係戴咗就一定要去迪士尼

真

呢個經典

咁你都仲記得

樓主引戰都貼張令相
佢貼張咁既野

願聞其詳

睇親都笑出聲

下？

毒撚呃like都要批鬥

呢條女個閪一早比人屌到反曬皮

總之啲女做咩都鬧咗先到日本妹戴又唔同講法㗎

之前好係fb鬥多like 之後成班人去咗like 最後贏咗

幾得意吖靚女戴嘅話

啲女戴咗先影到相

你都識講係日本妹啦

講真 硬晒呀

個拳頭

dllm

扮可愛弱智，唔認老啫

屌 bin c

贏咗有咩獎

屌呢個post咁都上熱門

住酒店再入園
有張coupon 送頭箍

咁有自信 抵佢win

連燈仔三上都唔屌，平時屌開咩

要住酒店先有？

著咗衫 認唔到呀

公廁頭箍

佢同二名相差幾多票？
成堆連登仔衝去投？

有圖

之後入迪士尼送頭箍呀嘛，有好多男人戴添

終於唔係有圖等於無圖

好似贏左個網絡人氣大獎，真正冠軍唔係佢

笑死

其實幾好睇
加埋香港女仔對靚腳碎花裙
要係迪迪尼就地正法佢

夾硬整多個獎比佢？

唔戴會死㗎(好似係)

去啦巴打

唔覺得有問題

睇錯戴頭盔

你係咪真心膠?

令你老母

戴左好屌好多

咁掉轉
你去睇波係咪著波衫

佢戴左
你夜晚唔洗戴
咁你俾唔俾佢戴?

冇頭箍扯唔起

你又講得啱喎

多多錢都比佢戴

睇專科啦

睇住呢張圖
再幻想佢地問呢個問題

識玩一定係戴住黎扑野

又bin c

唔係講笑
呢個還原度好高

可以同你講係
迪士尼個氣氛好得意
你唔喺現場嘅話一定唔會對呢啲頭箍有興趣
仲可能會覺得舊嘢好低B好似扮細路咁
但一入到場就唔知點解會有種魔力
令你好想買一個嚟戴
硬係覺得要戴住嚟玩同影相先有feel

利申: 次次去親都會戴

搞唔掂

買完收埋
下次去又拎返出黎戴

又真，個個都戴
Btw放得上IG個樣都唔差

十個九個都戴

樓主真係好毒

Ture

咩帽先

咁唔係個個戴就要戴嘅
不過帶咗就真係有feel啲

男人都戴啦

生得靚女咪扮下公主
你生得高大有型一樣可以扮CA

btw
樓主

係呀
記得嘅話會帶埋去
唔記得嘅又會去到買
而家大大話話有四五個喺屋企

真係個個都戴
但一出左迪士尼站就好想收埋佢

因為2人同行 一人免費package啫

咪以為
個個好天真無邪好可愛
實情係巿儈現實加咪執輸

但無派個陣 好多人比錢都買黎戴

我老母次次見到迪士尼啲女戴呢啲頭ku都會笑佢既幾廿歲人好低b

靚女梗係要戴不知幾cute
肥柒毒女就自量下啦唔該

啱聽

實際上幾廿歲既人戴得仲多

啲人懷緬過去

唔好咁痴線啦

戴

絲打 唔好呃人呃埋自己呀 醒呀

都係個句
所以話點解唔好亂比毒撚FOLLOW IG

唔戴就毒咩 咩logic

咁條女真心正

pr又捧紅d新簽model

d相張張唔同樣

繼續吹 阿婆都戴呀

樓主好嘢

正皮多過負皮 咩世界呀 真係要戴咩

屌你死基佬

帶咗安全啲

入嚟就係想睇有無人貼呢張

戴住會感覺開心啲

冇咩所謂 開心咪得

笑左

你又好陰謀wor
樓主真係問帶唔帶頭箍
你返工返學係未計人計到盡

屌

正皮個啲全部都男人黎

呢下先好笑

同戴套既道理一樣。

應該要戴
但我無戴,所以覺得好似差緊D野

唔通你夠膽喺條街度戴咩，難得入迪士尼合理化左呢件事咪戴囉
多少人不想長大

你噤咗top trending咋
噤返by recent應該會好多恐怖嘢

ig呢

你似毒撚多喎
你唔啱睇討論區 應該死去玩抖音微博

男仔載Minnie先cute

似清朝妃嬪多啲

條女我識 真人幾靚

任揀架好似

咁都係批鬥？

去親都見到好多女戴
媽媽都戴

求圖

反皮都勁過做鍵盤青頭

戴咗即刻好撚淫

lily collins

咁多正評 感受到啦 下次去一定戴

關計唔計到盡咩事
根本個人喜好有乜好討論？
唔通我去食拉麵就係鐘意地道啲跟日本仔食法，食到雪雪聲，咁又要開post 討論？

關你咩事姐

樓主毒撚一個人去

條女Model 黎喎借刀

同屆其實仲有好多人都好正

人哋日本就一定要裝扮下，或者直情成group 人著三眼仔look杉 去enjoy去開心
香港連戴個頭箍都要擺上網

平時覺得笑喊好黑人憎
屌鳩樓主笑左出黎

慘不忍睹

戴還戴，可唔可以唔好強迫條仔戴

襯哂衫full set去
有啲仲帶埋痛包襯得勁靚

係喎

Cls 而家入迪士尼買個頭箍開心下都要俾班連登仔批鬥
其實都係買個開心啫

日本男仔都會咁襯
上次去見到一對小情侶 襯黑紅色配老鼠帽 好正女嘅仲著魚網絲，佢襯得好可愛，完全冇淫賤感
又見到啲女仔3-4個人一樣dress code再襯同款帽/頭箍統一得黎又有啲唔同，勁靚

咁撚樣都叫批鬥？識分恥笑同批鬥未。
發現有班on9，郁d就講黃衛兵、批鬥呀呢啲terms

真心係

成個飲食台應該收得皮

其實樓主係女太柒唔敢戴
見到情敵戴得好cute

毒撚分唔到咩係正常人 討論留低comment有咩問題

除晒衫淨係帶住隻耳仔

有機喎

做咩姐

咪係帶個頭箍又話人地淫

其實公道啲講
樓主都冇屌鳩啲女
佢扮投票乘機po女姐

真。。
去環球影城都係為戴on9頭箍同harrypotter頸巾影相

唔覺佢有用錯 修例前已經好常講批鬥

屌 睇返又笑死 佐助型毒撚

關你撚事咩你連人鞋底都冇份奶啦

樓主係度

咁唔該你自量下收爹啦死毒撚

見過阿婆著水手服添啦

個比喻幾好

同去harry potter studio一定要帶魔杖既道理一樣

兒登啲女權撚不嬲惡撚過華秀隻狗
正負評公投都叫批鬥 仲話爭取民主

想影下相姐
唔通喺淘寶買個喺屋企自拍咩

高登
個post名 類似: 咁都叫cosplay

一個無名比賽俾人玩嘢梗係大比數拋離，好似之前tvb投票選港姐個單咁

投入下enjoy個氣氛姐 有咩問題
迪士尼營造園內氣氛真係幾好 入到去d童年返晒黎

見到個標題就諗到呢張

畀你貼咗先

林潔瑜 好耐無追擊啦

原來扮緊米妮老味

抄架妹 人地有呢個習慣好耐

中肯

係酒店做愛一定帶

留住名先

唔覺有

關你撚事咩 樓主毒撚？

入去低b 啲，玩得開心啲唔好咩？

如果仔帶呢？

the gril wear head band is so nice but dont play to cutie !!

迪 唔係廸

關你撚事咩

打手味濃

仲要加上身毛衣配格仔短裙

上個月幫條女係咁影影影影影

令尊呢

男都七成啦
一班男人都會戴

樓主個女？

一定要

日本成班都著校服，好想問佢地係唔係真校服

靚女冇問題 夜晚扑野又可以reuse

去玩就試下去投入個氣氛啦
開開心心低低能能咪好囉

其實係咪全世界既女
都要好似連登仔咁撚毒柒鳩
先可以得到連登仔既認同

利申：住東京，同日本妹去迪迪尼個個都戴，勁cute

有無見過大媽帶

覺得嘥錢就唔好去啦 搭車入去都唔平

笑咩姐毒撚

我講緊樓主問人喜好
之後留言又話批鬥又話毒到飛天

個心要點樣先可以
樓主淨係問喜好
都可以聯想到批鬥同毒撚

除左算人係可能之一
咁少資訊真係推理唔出樓主係批鬥同毒撚